［繼續攬炒］世界夢號1730可以離船

pk了

點解陽性要覆驗 陰性唔洗?
至少留多七日驗多次啦

如果林鄭有反社會人格，係咪應該叫佢全面開放關口，SUPER

尋日新聞先講驗有幾單病例開頭咗幾次都係陰性，但完來最後係陽性
你而家驗完一次就放人走

係咪會有假陽性 但陰性唔會？
利申9up

明明會偽陰性同埋十四日潛伏期
屌你老母過得四日就放哂落黎

淨係船員驗？

唔係會偽陰性咩屌

一個二個hea99，攬炒啦

屌，隔離14日應該每兩日驗一次，
之前都些過唔係驗一次就準

扮工完就收工，good

至少留14日先啦 如果有偽陰性 放咗千八人出嚟真係社區大爆發

屌 其他確診個案頭幾次都陰性
彈出彈入
今次驗一次就放人？
再兒戲啲？

點會無，之前有單驗第三次先確診
仲要係驗最初個樣本，排除中間感染嘅可能

有無人去截撚住班播毒者

千幾人幾日時間驗得切？

屌你，又話隔離14日

算啦 大陸每日黎都唔只

應該繼續家居隔離幾日

日本果架幾十個中
呢架1400個無一個中
同當年話六四無死人一樣

其實係過咗14日
上次個確診者係1月24號落船

隻菌識彈出彈入

其實完全唔明
做政府最驚係揹鍋
唔怕一萬, 最怕萬一
依家放落船係賭大細
除非有政治考慮
例如777出黎吹要維護船上乘客人權?

仆街
隻病毒識扮陰性 仲放人出黎

777:今次你地仲唔仆街

數學概率及統計問題
Let
Positive =0.1
Negative= 0.9

因為呢度既人無一個有中招
而上一個確診人已經係1月24
即係suppose如果有人比佢傳染左 已經發左病

14日都未夠
定係連時間都用埋毅進制

咁講咗呢一排乘客冇人中囉

船上面班乘客又真係無辜喎
明明暫時一個確診都冇就無啦啦喺隻船度俾人隔離
個假封關就唔需要隔離
點解隻船上面嘅人要進行隔離？

Push

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

落船果d 去搵成班fd 打邊爐啦

就算真係過咗，都應該由香港計多14日
等我哋香港人放心

依家已經爆咗

依家擺明柒婆鬥氣

有心報復香港人啦
中共策略嚟
carrot and stick
你聽話就好似澳門人咁CC服服
你曳就特登搞尻你

14日隔離係9up㗎？

你呢咁？

呢班人應該火燒先安全
活體病毒黎，假陰性

可能船上面有權貴
政府驚得罪佢地多過驚得罪香港人

加速攬炒

去緊

之前中國咪有幾單驗到第四次先驗到陽性囉

船員和乘客可今日下船，毋需下船後自我隔離14日，呼籲有關人士注意個人衛生及戴口罩

陽性要繼續驗
係因為唔想承認係確診個案
陰性唔撚使再驗
係因為唔確診就當無事發生

因為廢老思想
只信好果方面

淨係驗船員 放乘客走
好波 政府

大家唔好過九龍灣個區了

係statistics
False positives 嘅 probability 比 false negative 嘅大好多

冇啦，咁9 hea都係想社區爆發遮，大家自保呀

14唔係咁計架
佢依家都話其實兩批船員冇直接接觸
佢係驚由冷氣系統同fomite傳染
個14日係要由消毒完成起計

仲有啟德郵輪碼頭出入境管制站已經關閉
你鐘意又開下咁仲成世界？
趕番佢翻去搭飛機番做足檢疫啦

其實上2次上船d人，更大中招風險
但d人一早走晒

公主遊輪，橫濱去香港嗰程
一定有遊客中招，又係無追縱，全部落晒船

我諗快速測試嘅設計係容許假陽性都唔會出假陰性，好似係叫乜鳩敏感度嗰類嘢，因為如果會出假陰個測試係同無撚用無分別。假陽可以覆檢，陰性如果要再test好難define邊種陰要邊種唔駛，到頭來個test就係完全唔可信

利申，鳩估

戴返個頭盔，有空窗期例外

我諗係因為如果船上有人中咗招嘅話
應該一早傳染咗俾好多人
即係好多人都會 positive

如果有人中招但係全船人都係 negative 嘅話
即係講緊至少有幾個人 false negatuve
個機率應該好低

最危險嗰206人都落晒船啦
一早就已經入晒社區
困住呢班2月先上船嘅客
係冇意思，只係俾佢哋免費玩

唔好屌住
台灣嗰㗎都未夠14日，test咗190個人全陰性
都放晒落船，但要佢哋做自主健康管理

好多香港人仲係懵盛盛
覺得政府唔俾呢班人落船
就以為係呢班人有事
其實政府只係求其困住一班人
當做咗嘢hea鳩香港人

首先你個假設本身準確率都唔清楚係咪真

坦白講不如話港共唔想花人力物力理船上啲蘇州屎

其實大家唔好同日本嗰隻mix埋先得㗎. 有事嗰幾條粉腸24號落左船，到今日已經第十五日啦. 呢一轉冇人有事喎。

呢班人二號上船，八日喺隻船度，講真中招既機率可能底個我哋喺岸上面，起碼隻船冇大陸人，但我哋周圍有...

要怕不如怕封關前沖落黎周圍行緊嗰d啦

其實離接觸病患者係過咗14日

認同
非維穩

而家最唔想落船嗰班
一定係船上面嘅人
唔落船唔洗同大陸人接觸
又可以日日有免費餐食
張床又好過自己屋企
萬一香港真係大爆發
仲可以即刻叫船長開船走人

On99 俾政府轉移晒焦點啦。底風險嗰班就做過龍,北面黎d人肉炸彈就週街行冇人講冇人管

佢理得香港人點霖

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

連登仔幾乎係逢政府做嘅必反
就算係中共level嘅仆街
做一千件事都有一件係啱掛
無必要為反而反

個數字梗係假架啦，let 啊！我只不過比個例子你就可以計到個 Prob(利申讀statistics，呢樣系啊Sir prove過比我睇😂)

港共呢個就一定架啦，成日都係到搞事...渣流攤

推推推

題外話，有冇人覺得世界夢號郵輪個公司代表好似幾靚

雖然真係唔排除船上有隱形陽性
但係如果全船都真係呈陰性
有隱形陽性嘅機率實在太低
除非
根本就唔係全陰性而正苦作數
咁佢贏曬

林奠：咩叫攬炒等我示範比你地睇啦

作數就另計啦
不過啲化驗結果經咁多人手
好難作到掛

我信黃醫護